[跳出香港志在四方]六月二十三日沙田草地十場賽日討論區

贏多啲

遨遊戰士 1000000000000000%

平海歡星

叫雞健康

多紅利

支持

點解我數到 16 個 ?

11定12

1 2 10 12

博下阿凡達入位置先

平海歡星 快樂歡騰

潘唔win我jump了

1 9 11

屌 落飛

1號膽穩到

冇認真數
見到最尾18尾2 16減埋就算

5號win

贏到冇得跑

肥鬼good job

快樂歡騰係咪有事

真係叫雞屌你老母

買佢=賭出閘

又跑第四

叫雞 霸勝

FUCK U MOREIRA

留力3級賽 4季旺

跟唔到 見到都開左

潘輕鬆

隻13 位置比人打劫

阿凡達差少少

亞凡達谷草一千要留意, 出腳好急密, 係臨尾唔知無氣定無力.

我估應該無氣多.

潘頓握晒手咁
下次田雞真係898

自由旺咁囉

好撚辛苦 隻多紅利快返兩次閘跑一千又慢

大把馬揀 使鬼騎依隻咩

睇今次, 咁佢又真係跑得定過田泰安既.

all in 1 win真係好過擺銀行

6寶

都要輸

咁常感恩未好撚勁

臨出街大屌咗運才
翻到屋企戶口豬晒
得翻陸寶wp飛

田雞條垃圾都好講？

佢上次都騎唔掂

已經唔係以前既田雞

好個面諗 有錢收

谷草一千如果頭段貼到欄, 轉彎有時間回下氣,
咁就有機會頂到尾.

收到風 第8場開1 3 Q

細佬贏完到大佬喇

事後就可以咁講既

點解潘狗呢場會無馬騎

推左精明才子

火車

全DADDY問阿般跑唔跑精明才子
阿般覺得隻馬跑多左唔接
黃婉曼見上次何妖發揮得好繼續俾佢跑

R8 4-5 正q位置q

雷神潘狗都無 何妖點輸

有無諗過我已經跑得返?

燒家2重奏

告東尼去邊隻

好想佢接手返大佬
得佢先舞得掂

1 4 5

信旺都唔信你

西洋仔 陸寶win plz
包到三重彩一世Fans

龍舟掛鼓

爭呢場就 馬膽王 全 WIN

/ R 8 跳出香港 / 112 / 8 2 1 1 0 / 打吡冠軍添滿意 / 4

1 2 9 10四連

潘頓周日暫時有「遨遊戰士」、「人民武士」、「志在四方」、「快馬飛馳」等賽駒，反而在三級賽精英碟（1800米）中，卻沒有馬騎。
目前與家人在海南島小休充電的潘頓直言：「我直至今日（18日），仍未搵到周日之三級賽精英碟（1800米）的座騎。」
不過原來潘頓在這場盃賽要坐冷板凳，有一半原因是「自己造成」，因為據羅富全透露，他曾找潘頓騎「精明才子」，不過被潘頓請食檸檬。
羅富全說：「『精明才子』上場獅子山錦標形勢非常不利，遇到慢步速，潘頓留得太後，未能跑出水準大敗，可以原諒。我有叫潘頓再騎此馬，不過他說唔騎，我先請李寶利騎，至於同場的『佳騰駒』則配楊明綸。」
另一方面，出戰精英碟方嘉柏馬房的「跳出香港」上季在潘頓胯下三捷，不過此馬上場遮打盃配何澤堯跑得亞軍，方嘉柏及馬主跳出香港團體，均對人馬發揮很滿意，因此今場仍屬由何澤堯策騎，間接令潘頓坐冷板凳。

Bye

想買 馬克rose 有無同路

Jump

今場要邊隻好

同問

識馬

馬克羅斯贏既話 無理由唔放呀晉上去

咁騎馬克羅斯都得架姐
火車又唔騎番龍船

10號仔係咪李嘉欣隻馬

淒涼佬應該係心諗阿般都廢事再騎
一早搵定火車

佳騰狗anyone?

龍船P

想瞓身馬克羅斯

方晙暉咩事佢兜一兜要咗四季旺

6寶p

Kit話四季旺有機，方晙暉就兜返佢，屌

重心
睇來我睇錯馬

5,8,10

達羅素冷p

今場冇歡樂豬肝同佢鬥放， 如果留好啲其實係咪有機會 啲前速都無撚敵

迪雅卓唔返日本跑古活賽期

終於有人講

1拖3 5 9 10三重

3.4

屌佢老母

馬克羅斯place 有冇同路？

屌你個名

3.3 這個冬天倍率不太冷

章名正選 喜蓮騏星

如1果馬克搶唔到前會點？

達羅素屙屎

收皮

陸寶正名係今鋪啦

一身輕

單式1234

雖然我自己都唔大希望
但都想有一日佢會跑得番
雷狗正仆街

有感覺

澳港杯

All in 5號位置

章名：咁你有影響力呀ma方sor

沙田有無落雨??

冇

1 2 6

4 9

陸寶boomboom聲咁上嚟！

何妖jump

有冇9 10

屌你呀國又好似第2

屌 呀國垃圾到

回哂塘啦 放到咁正常都頂唔住

2號

隻跳出香港拉都拉唔住

5號？

垃圾喜蓮騏星
廢到

方蛇又中

馬膽王今日全 WIN

馬膽王唔撚易

跑乜

唉 我旺第2

點解四季灣唔跑1400

全中

1-4-5-2

你旺我旺四季旺place goal!!!!!!!!!!

淒涼佬最冷嗰隻最早返黎

屌你老母馬克羅斯

跳出香港頭先係咪失左下平衡

屌又係火車潘騎又係第4

貓巴召喚，四季旺返生

我旺

買左2-5
咁都頂唔到

才子最後400咩事？唔夠氣？

轉灣個下

跑1400 W得啦 都唔知乜撚部署嚟

跑得好撚差

龍船

佳騰駒送去紐西蘭啦

陸寶啊
啲落位淒涼啊

有無手足跟到

利敬了
我的國

5號係咪有位置

屌今日輸撚哂, 仆街

有

今年博多左

騎師差 唔係起碼有p

屌馬克第4

跟方蛇買算啦大家

輕鬆中 三重彩

好撚感動
我旺終於跑得番
仲跑埋入Q
希望下季會更好
依加即刻改番名

BTW呀國唔係塞內欄有無機再好啲

騎王

唔搶會好d

迷返一日國先

點解會有四季旺

龍舟掛鼓真係痴撚線 跑乜都會撲上黎

傲風雲

有無人買西拉尾關孖寶

黃婉曼呢

黃婉曼呢？

啲字體咁可愛嘅

才子係咪用錯跑法點解會走去跟馬克羅斯？ 跳出香港真係好勁

對奶冇黎

潘狗冇馬騎都推莊

冇
1馬王式跑法咁贏

利敬國反cup 騎師王有冇機？

頂多兩步都好啦

蔡俊燈針9潘頓

無 志在四方100%馬

無黃婉曼咁睇嚟做咩

唔會啦

馬主食咗第條女定點

係時候迷皇天

利敬國今日4條Q

🤢🤢🤢🤢

鬥拉士硬過火車既
前面幾段正常步速咁放都冇藉口

傲風雲點睇

馬王輝呢兩年傑作 真係好勁

今年用太多啦
上季冇細佬 季尾都唔跑休息
今季場場搏盡仲要跑到季尾

淨番最後50蚊allin尾場位置Q人民武士噴火龍算數

頭5抽1派100

我

lm

兩個契弟唔派，輸足一世啦'

Lm

真的all in了

水火風仲而需唔需要留意

屌好想睇大摩底出 利敬國擊殺潘頓騎王

佳狗真心廢馬黎

唔洗lm 搵人比條link我抽

蕭家啲馬排緊隊黎香港
用盡埋今季咪清個Quota出黎囉

d cd rom咁柒快既屌

屌買親都第四 買唔到就入q

職乞

明明一望到已經lm 點解你地手速可以快到咁

日日都係度捕有冇錢派架啦

黎

乞-bot

有bot

收到風蘇老闆入場

Q係第2
姐係我旺

琴日派7K仲誇張

我唔是cdrom

明明全日係到賭都唔見d名痴撚線

今場贏到我下季先買馬

欄主圓冇夾硬谷隻馬跑打吡跑國際賽真係佩服

隔離個阿叔買500美麗日子w

狗餅又要贏

送佢去紐西蘭新加坡博下啦

你叫佢睇下邊個騎

牙國會沖騎王？

今場有頭三我衝去政總大嗌我愛林鄭添呀

水火風ALL IN
利敬了 我的國騎豬王

志在四方 2倍都無全日重心熱成咁

水火風

留tg

傲風雲點無三甲

史卓豐

早知一膽拖

咁都好，重注咗潘收息

LM

佢好似好耐冇贏過g1

駿王 神經馬 點都要買少少

tg：westdoor
感謝 贏多d

全才 和平路咁抵玩

第9場開跑前唔見人就重抽

同火箭狗嗰D一鳩樣 好眉好貌晨操靚但係落場冇既

想賭拉西w，點算

天久嗰陣既事

LMLM

和平路

初跑132磅
潘頓輕輕力俾一俾隻馬輕鬆彈甩
嬴三個馬位啊
跑第二名水火風
第三名要影相
係入面嫡愛摯寶 外面美麗日子
影相爭第三

想問好耐
J2個男主持
講野講撚到好似坐緊按摩椅咁係咁震
邊撚個黎

大摩會唔會又魔法幻影

王若舜?

包裝才子

今日塊地硬過石屎
頭先頭三名拉士都係爆21秒7

駿王？

人都抽埋，仲留乜7名

升班，買少隻la

有冇人要1 P

留名

雪茄佬上咗岸 買少隻啦

呢場留意下何妖

分分鐘上鋪打十全大補針出黎爆

中左馬
派1個1.000蚊
留tg

呢場開2-11正q派多個100 頭10

有冇人要 幸福笑容

笑到

扣埋手績費有無錢袋?

一場拉停一場贏

即係2倍以上已經值博

Mom

熱狗射馬推介
14 駿王

巴打抽中我講聲
我拎個一蚊去跟機

唔使啦
拎去幫下街邊d乞衣好過啦

收到風，大摩底出

2>1 7 13

韻妙星

美麗日子 100%

仲有冇人信紅麗舍？

大佬彪有無啟示

個騎師信唔過

馬房都係, 不如底出

美麗日子

@角球皇帝 check

2 5 7

陳SIR綠格
笑能死

駿王

2-11

沈拿0分

12

1 2 7

Same road

4 9 10

跑咩

陳SIR綠格
=大戶開倉
派錢

垃圾雷神

李寶利識唔識跑馬 屌你老母

巨莖國

屌真係底出

利敬國5條Q

真係利國偉

勁呀專殺潘頓熱門

屌

2千幾 Q

國p !!!!!!!!!!

12去左邊

李匪寶利返去食屎啦 三檔三四疊望空

潘有冇第3?

個10磅其實有咩用

駿王之前會嬴係咪啪左藥

殺埋騎師王

屌捉到我國都冇用

依課閘真係西尻利

垃圾皇天

應該無

爆撚到

阿潘騎豬王係咪有危機了

7隻綠格

係

我國

78

全才又冇

Run what?

好似有巴打一皮潘

潘狗

擺到明叫潘頓唔好去馬，大摩飽了

正

.........上面巴打成皮

好耐無見摩法幻影

人民武士 vs 開心好玩

。。。。。。。

志在四方第2得唔得呀

仆街，十幾歲賭到依家仲係呢招

潘頓 第四

牙國勁到

又比潘狗累死

李寶利墮馬祈禱區

屌 大潘第四

下。。。。。

潘頓

真係摩高一丈
次次都係咁

潘騎師王收息

賭馬好辛苦 志在四方大超級可以第四

利勁國又殺潘大熱

下 明明影到第3,

7 8 10 2

4

屌你老母全家

七倍阿國騎師王收得錢未， 輸足全日如果真係佢贏返曬

三檔三四疊 冇帶個腦跑馬

由黃俊騎跟到而家
竟然冇買

痴撚線馬

屌火車俾人打刧

潘狗果然大師傅
咁都可以拉到第四

駿王收停痴撚線

1皮1.33潘狗騎豬位巴打心情如何

等下季去咗韋達到先買算了

手足allin左?

蘇太又咸

屌你老母利敬國仆街死啦
連續搞鳩我兩場三重

屌你老母又輸撚哂

隻紅衣優駿已經係咁

1蚊不買駿王

潘狗第十場贏就騎王？

關鍵時機可以留意下

。。。。。

水火風，做乜尻

最後一注噴火龍

開心好玩

屌佢老母報icac 啦

爆到馬主都無人影。。。

尾場潘狗一定要第一？

紅衣優駿就話俾奔雷啫

All in 人民武士

潘頓大熱，利敬國又贏
呢個場面成日見

臨場做野咪無人拉頭馬囉

條友真係好撚癲 釘牌啦

第2

我寧願博開心好玩

利敬國唔通諗住4WIN

一陣 allin 波叔算

人民武士得番6賠

14隻馬，有一半著格都無隻贏

俾蘇志威做老臨頂住先啦

有buff

見隻叫雞健康幫我回血，俾佢留低

881重吹奏 跑埋呢場潘頓騎師王都可以派彩。。。。。。。。。

想睇騎師王分數

而家利敬國要咩條件先拎到騎師王

小氣鬼肯去馬未

尾場會爆2

買咗潘頓騎師王睇到O嘴。。。。。。。

小注左我國騎王可以點補

條陳嘉西咁撚樣跑法 有P都要吊9佢

通常尾場殺

自己睇啦 用下少少腦

輪淨廿蚊
有無追數q

呢場佢封死潘狗都夠啦

all in 開心好玩

大難臨頭贏得未

騎師王關撚騎師事

杜美爾利敬國

尾場w就騎豬王

最簡單
2個一齊落地獄就搞掂

利敬國潘頓

我屌 本來買美麗日子紅麗舍 臨時轉搭關鍵時機
走左幾千蚊

潘頓真係狗黎佢跑快少少就中條52倍位置Q

通常去到呢D最後階段可能有2-4個人爭騎師王既時候
往往爭緊果幾條友都會吸飛無影

呢隻唔算爆啦

麼法幻影細細個就聽過

國 潘要做愛了

大魔竟然可以令牙般牙國we connect 打team

不了 我利今日係騎豬王

博愛友威縱橫四海正副q'

噴精

應該潘頓第三 李無入q 都潘贏

志在四哥係咪唔夾潘狗

又好似係
之前拉vs潘
尾場就比人殺

想收蚊

全日dum春系列你老母關鍵時機

白神父拉彎閒話一句俾魔法幻影

比阿利拎返次騎豬王啦
條友真係有心博
個個賽馬日都博到幾隻冷馬
咁多外國騎師最唔撚賭仔得佢一個

機智神駒換人就贏

All in 1p

佢真係幾好 覺得點都應該比佢拎返次

比個on9 杜美爾隻帶榮來搞完又一路豬撚哂

睇佢跑馬好撚正 專幫賭仔殺潘頓

買左6000蚊4p

多數呢啲時候就跑莫雷拉出嚟

水火風可以放到,
勁有波幅有乜可能放唔到

咁你諗住潘頓騎師王準備收錢。 但係其他垃圾w左。。。

尾場：莫雷拉贏四個馬位 雷神真係雷神

呢句真

收聲啦 雷狗今日柒左成日 返屋企訓啦

利邊度垃圾 不嬲都擊殺潘

我都覺
仲要潘利無影
再爆多隻冷馬

太多次啦,獲獲尾場全世界以為要爭騎師王
點知

唔撚係咁講呀, 柒成日就係等尾場

支持！！！潘狗成日撚手足

可惜佢老死停賽 佢地尾場成日相約做愛

神威得唔得 方sir

殺廢老

尾場有冇人聽環吹

你up緊乜野，佢搭邊隻有52倍位置Q?

水火風點捉牙 痴撚線馬

上呀噴火龍

有5.2

利敬國今日5Q

一 大摩底出
一 利專殺潘狗大熱

開心好玩 銀紙 小威人

三大冷人騎熱馬例子

買7,8做腳，潘狗做膽，我表達有問題sor

1皮潘騎王咁都要針

1.33 橙

屌那星又要玩過

收返1000

爭騎王兩條友可以飛走
再飛埋銀紙小威人
已經走左4隻

騎師王邊有回扣

騎師王好似無回扣

利敬國殺得性起

之前1檔賺到盡先入到嚟
今次 13 檔仲要埋到嚟自己一隻放
唔知咩事

7,8做腳點有52倍

走剩莫雷拉

呢場可能都係咁

成場8隻有燈
比隻水火風贏

神威 環吹 抵玩到

食偏啲 勁有波幅

尾場唔通肥鬼食個冷PLA?

咁應該牙拉 何妖 菜頭

浩南哥?

銀紙

楊明綸咁開心既

含大

如果輸到仆街簡中呢場追數真係跳樓
開d不明物體

我國拎到騎師王派返100比你安慰下 小注左9倍騎王 估唔到有得叫

你個名

5-9-13

派蜜瓜煙me

完全想像到雷狗食尾糊撚狗個畫面

過黎觀塘未

呢場要潘頓第二 李狗無頭3 先潘贏

住觀塘區想黎

發覺田雞騎開前賽唔贏果D 今日贏撚晒

屌你 岩岩秀茂平走。。。

仆街

好撚想食丫dllm

蜜瓜煙留名

尾場定律 人氣鬼

去緊石硤尾臭西
條女今晚番大陸 叫佢買一包先

小威人啦

派煙不派錢

上啦我國

買左我國騎王都唔知點補 尻買算 希望佢地兩個都頭三啦

潘 國p

9拖6 7 14

噴火龍有冇人要

6-14-8
拉叔會出黎同大家SAY個HI

1>4,8,14

我國第一/二 潘狗第三算啦

6-7 pq

認真
45 14qpq鐵角

噴火龍都冇人要 馬po24

環吹

唔係唔要火龍, 係唔要POLY

李匪寶利不了

潘狗回撚到

勁有波幅岩岩win完都冇人要？

4 13 14

Last 40 波幅 place 算

得一隻同路

買咗潘狗騎師王，mit咗飛

我feel 到潘place都冇

Ok skip

博下爆

1
2
4
7
13

銀紙又搵位搵返半條直路追個第三

牙國！

有冇咁撚勁呀仆制

屌補黎都哂氣

利敬國今日6Q

邊隻win

食屎狗李寶利

POLI

真？

噴火龍

釘牌狗又殺哂 俾你阿媽賭

真係噴火龍

場場中一隻 有撚用咩

方蛇追寶尾又失敗

噴火龍 尾場boom贏埋呀

9 4 6 12

迷國了

屌 輸撚死人咩

噴火龍真係有

100%

邊個騎王

潘死仆街

楊明綸笑笑口引我買佢，楊明綸正仆街

利敬國

我國騎師王cashed!n

國

邊個話skip？同我行出尼

呀國

利

李匪今日撚賭仔撚到

銀紙呢？

你老母傻閪全世界都知啦屌你老母你個仆街撚仲喺度攞彩

利國偉

買潘狗騎師王R9有隻20倍比你補飛唔補怪得邊個
抵啦

x2

輸撚哂, 收皮

雷拉

Goallll我寶

捉利敬國去驗尿啦
屌你老母連搞我三條三重

1皮位巴打留個tg

1.03騎王都閪埋

志在四方我地預佢坐q望贏 補乜

失控

屌你老母霍利時

部能騎乜鳩啊

李寶利我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

人如其名

一皮巴打

Poli

頭9場輸2k幾
尾場最後300all in
倒贏300執返身彩

ching allin 左

垃圾郭能...
又輸一千

屌你老母李寶利

派？

點解要買部能
倒輸返1k出黎

冇記錯好似有巴打買左1萬潘狗騎豬王收息

利敬國54分封王

跑乜？

果陣隻邀游戰士未跑 都仲有1.11 屌真係出事

國p
騎王收錢
潘p jumppppppppppp

噴火龍!!!!

潘狗我屌你老母

噴火龍好分到

jump

1皮潘

屌 問下姐仆街 咁撚惡
唔撚係想攞彩

佢個名

開埋jade綠跑第二 同上次劇本一樣
又伏

潘狗害人不淺 撚左幾個賽馬日

輸錢係咁 算啦

輕鬆到呀隻噴火龍

所以咪預到輸埋

屌你李寶利

寶利正仆街黎

舊豬肉放到埋口
最後2場嘔返出黎

埋單輸錢但呢度好撚好笑

利害了 我的敬國

我今日追佢3場都無影
唔追佢就出黎跑第一同我SAY個HI
咁撚樣都有騎師王仲有天理?

仲有獸醫要幫大潘賽後檢查

有冇人一齊迷國

遨遊戰士 閃電俠 如果唔係兩隻全熱門 潘點搞

自由旺轉彎都贏到
點到你唔服

苗 仲可以換邊個

條仆街搵夠啦

不嬲都迷國
今季長追佢P點會輸

我利b騎豬王 gel

一早迷啦
基本上反潘既都迷國

唔係唔信噴火龍呀 係唔信寶利呀
睇返真係好好笑

華哥射咗出黎

我！！！

利敬國9場開始先發顛

同我而家個銀包入面一樣
屌去撚左邊度

警世

近幾個賽日d冷p 爽到

我屌你老母

霍清終於贏馬

今季埋單唔知有冇廿win

輸過好多錢係潘身上 真係仆街黎
自己買撚左咪去買囉
唔買入直路慢慢塞

潘狗都好信。。。

潘個莫雅真係好似，騎大熱可以冇影
但唔信佢又去馬殺鳩你

賽後你點睇

有無補飛

針

炒隻志在四方果度係轉捩點

Ok ching

成撚日拎佢做膽
中哂冷腳佢無影
唔拖佢又跑第一出黎爆你條Q

遲啲嚟客串嗰個巴西佬

人地又無得罪你 點解要bin人

係
岩岩聽到佢講
話：你估佢係莫雅咩

六分波 大摩底出仲冰有聲出

似all in左

屌你老母銀包得返啲碎銀

尾場個兩隻好似尾一尾二

屌 4贏唔撚到

警世都唔比

慘
其實人民武士彈閘好快，以為有

Jer我咁耐 仲唔到我bin返你

屌你今日馬post好撚歡樂

想知你腎輸左志在四方有咩講

翻含大屌女啦

我斷水火風

志在四方真係撚狗咁撚

買左好多騎王

買10K 1.33 拎5%出嚟補$500已經可以保必贏
仲要係到發顛屌人好心涼
抵啦 今晚訓唔訓得落教

記仇

今日馬po笑4禾

每次有志在四方既賽馬日都好有話題性

潘狗咁冇大志架
比多幾下力都破到死對頭個紀錄啦
係都要玩野既

Ching爆氣都笑死我

大師傅先可以騎到第四

個個諗住穩收架嘛

志在四方 韋達騎落去 有喎！> 第四
睇個勢呢志在四方一路殺緊上嚟 > 第四

上場跑返出黎等人以爲有 點知又吸飛撚狗

Thx tg?

笑4 好多人潘狗收息

無
個場我覺得潘大熱會有p

同頭先巴打道歉 岩岩太嬲！

噴火龍每次都買，今次去到開閘入咗五K都係算，因為果個係李寶利，隨時三疊或走欄，呢個騎師完全冇信心

都跑唔出。。。

係咪啫係下場轟落w度

..? 我邊有屌人 睇清楚名

我愛噴火龍

岩岩先係馬會到走 見你冇覆巴打有冇wechatpay/支那寶

今日輸死人

用埋支那野 食日本煙

留番下次

咁payme囉

户口得番3舊水

含大仔真有錢

豬死me

輸哂既話我聽日過比你啦 留你tg比我先

真心講 利敬國真係成日救賭仔既騎師
又會幫手中冷馬 唔撚賭仔

lm了

無事
想問下姐 非攞彩

真 9倍騎王都開到 好撚感動

騎冷馬先好買
大熱 日日精彩

300蚊買條4串15w
中4000

邊幾隻

全日最精彩真係第9場

潘頓騎王未派彩

機智 跳出 噴火龍
信錯美麗

人民武士等泥地先要啦

dllm睇噴火龍追開心好玩
睇到就黎心臟病發

法國二千堅尼季軍

潘蘇通又中伏

派左啦 派左去堆填區

大摩追冠軍 潘頓追記錄
雙重因素支持訓身
天外天 1.7
志在四方 2.0
馬到成功 1.6
好運 1.5
扎西德勒 1.5
駿皇綵 2.1
活力勇士 n 次
春花秋月 2.2
合拍威龍 2.5

賭馬好易

機智我都有,但尾場轟左落銀紙

終於有錢收

跳樓仲易

唔志在啦人地
啱啱石禮謙幫佢跌左一百倍既錢

贏咁撚多

連登真係好多賭神